元朗屯門邊度奶茶好飲

以前飲開明記，我認為係飲過咁多間最好飲，但而家無做
屯門無一間掂
利申，最憎好奶既奶茶

屯門係食物沙漠

已經好過天水圍，當然同元朗無得比啦

不見不散